<resources>
    <string name="app_name">jowoan</string>
    <string name="login">Selamat Datang di Jowoan!</string>
    <string name="logintext">Masukkan alamat email dan kata sandi untuk mendapatkan akses ke akun Anda</string>
    <string name="singuptext">Harap masukkan informasi yang valid untuk membuat dan mengakses akun </string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="LupaPasword"><u>Lupa Password</u></string>
    <string name="error_null">Field Tidak boleh kosong !!</string>
    <string name="WebClientId">45384362776-qjf439do818nvfip3vtvirnafduoueh3.apps.googleusercontent.com</string>
    <string name="emailKosong">Email Tidak Boleh Kosong</string>
    <string name="default_web_cliend_id">45384362776-nsl2qt00dlcoe073er86ab95o53u39mp.apps.googleusercontent.com</string>
    <string name="default_web_cliend_secret">i6qIBUoucvNGDxTBQwxYL7iv</string>
    <string name="saved_user">SAVED_USER</string>
    <string name="preference_file_key">com.example.jowoan.desu</string>
    <string name="text_profile_image">Profile Image</string>
    <string name="lorem_ipsum">
        Est sit accusamus dolorum rerum ut et in aut. Optio exercitationem omnis et soluta eaque unde et provident. Ad et ut odit aut vitae dicta.
        Omnis cum est pariatur. Aut voluptate non nostrum omnis voluptatum. Dignissimos doloremque est aliquam nesciunt deserunt consectetur placeat.
        Qui vel id quia qui tempora totam consequuntur id. Repudiandae quis illum nemo itaque. Incidunt deleniti suscipit fuga. Accusamus officia nemo nemo est nulla ut. Iste autem officiis ad rerum. Maiores autem nulla eligendi.
        Consequuntur enim nam facere dolorum quas nihil. Nemo ut magni tempora id. Error blanditiis repellendus id. Maxime eos deserunt voluptatem atque sapiente nesciunt et facere. Quis quaerat molestiae qui quae sint et.
        Nesciunt non ducimus quaerat dolores id tempora enim dolorum. Explicabo placeat illo magnam vitae in rerum. Delectus expedita sed pariatur sed delectus molestiae. Hic accusamus non autem ratione neque. Quis deserunt aut velit voluptas cupiditate consequuntur laborum.
    </string>
</resources>
